勉強再乞討你還是沒意義

啱

岩

話畀叔叔知做咩樹

站在真相面前無常人的尊嚴
我妄想可補救其實極幼稚

未試過點知唔得

要尊嚴 不了

咁無人幫到你

活在過去 成為負累
站在前面不知這個是誰

有人要有尊嚴，支持

沒力佔據 事實已失去
為何想緊握已潑出的水

對